一人一個發達大計

一人一個發達大計

all in 莫雷拉 豬王

買我

聲能發電

潮汐能震蛋

就算有都唔會話你知啦

個post係拎嚟睇有d咩唔可以做

太陽能電筒

連登正評donate計劃